屌你啦教育局

咩叫唔應該係學校講政治
政治亦係時事既一種
班學生唔係係香港生活呀?
老師絕對更加應該係呢d非常時期
討論社會焦點議題啦
老師或者係應該持平中立咁同同學探討
但係不至於係滅聲 話唔應該講政治
咁你同共產黨有乜撚分別 冇呀
係呀香港係已經同大陸冇分別 冇法治dllm

垃圾楊潤雄

仲想滅埋廣東話